連登阿仙奴球迷會對香港警方於八三一太子地鐵站之恐襲聲明

各位球迷：

阿仙奴香港連登球迷會各成員在此嚴厲譴責香港警察在2019年8月31日太子站車箱對市民進行無差別攻擊及於翌日對阿仙奴香港官方幹事之無理搜查及拘捕！

足球看似與政治不相干，我們亦理解人各有志，或許有人未必希望見到有如此內容，但事實上社會環環相扣，任何一方的行為都會影響整個社會。

所以作為香港市民，我們希望各位對社會事件可以有基本認識，為自己、為社會出一分力。我們不會原諒，我們不會忘記這段日子裡香港人曾蒙受過的所有無莽之災。

近年以來，阿仙奴雖已退出爭標行列，實力江河日下，但從未放棄過盡全力比賽，縱然灰心、失望，我們仍然全力以付，做到最好，僅願香港人繼續努力。公義或許會遲到，但從來不會缺席。

另外，緣此香港歷史之大動蕩時刻，敬希連登各隊球迷可以和衷共濟，停止一切互相聲討或抽水行為，直到公義得到彰顯為止。而連登阿仙奴球迷會各會員，將於街頭、網上繼續為我們的家鞠躬盡瘁。

埋藏在一個又一個的口罩與頭盔之下，
是一個共同的信念。
而信念，是刀槍不入、無堅不摧的。

祝各位平安，香港人加油。

茲代表香港連登阿仙奴所有球迷
徐青藤

#Chinazi
#光復香港
#時代革命

再次呼籲各阿迷將球衣連會員ID上傳於此Post之中。

今晚貼

未瞓？

香港popo 除良安暴

推

G chi

而家訓，訓一陣出去

GCHI
今晚POST

等我

陣間影

有位阿狗手足寫撚錯自己username

respect

好波呀~
球會都係擔心POPO既安全, 無咩野, 唔好聯絡. 退會藉, 比返會費+HK$5.00
快D踴躍D退會喇

弱智都唔割

阿仙奴，冠軍！
阿仙奴，冠軍！
阿仙奴，冠軍！

Respect

高汁

呢個係連登球迷會
入會免費
退會有$0.5 收

無記錯ching系中國人

吾系牙米尾

想知自己係咪阿狗會然可以點check

Pm樓豬

n_ben印2和b

支持

雲加是神

小妹都係阿狗

唔係屋企 影唔到波衫相

今晚搞

絨字呀屌

我屌你老母
你唔講冇人知的

Push

好weak

爆佢老母閪死黑警

米25

彈出彈入可以致富

J過

光復香港 時代革命

全香港唯一一件25b波衫

好多資深會員

師兄唔識中文

仲要45號

好人好者迷牙狗

邊到交會費

光復香港 時代革命！

我係啊狗人呀屌

今晚我出完青衣做正事就upload

證明識貨

證明佢真弱智

十卜樓主

近代名將一齊撐場

Cls

唔記得整

Pro撚到

我係阿狗呀屌

真迷張

太耐冇揸筆

球迷會食屎啦

空難仔

球迷會不代表我

球迷會食撚屎啦

法比

我第一個鍾意既球員

Same

法比>>>奧燒

09年開始做阿狗 迷法比

等我 訂緊

發現絲打

禾手字刀幾靚

你條女黎？

我係歐聯決賽果年開始迷，之後就開始9年0冠

阿迷冇靚女嫁，慳返啖氣啦

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

呢樣真
大家都係做返正經野
千祈唔好ff

入去推

你講咩話

輸8:2都冇咁嬲

我舊登用過依個名

可惜呢邊一開台就比我霸左

多謝咁多位阿狗

岩！

絲打tg係咩？

推推推

手足adore

留明支持

死開啦成人台濫交狗

推，今晚返去影

推啊

push

想識

n賓驚犬嚟

推到爺爺關注我地

波台手足大家都係香港人

廣得好

手足 返黎狗竇撐愛蛇ok ？

官方球迷會執柒左佢啦

對熱狗上半場好似話踢到pat 屎咁

清係咪仲迷緊愛

又jer

屌你老味

開季之後無睇過
不過都係個句啦 今季無前四就躝

爭勝感覺呢

又9c

入嚟狗竇玩啦

阿狗是個大家庭

歐霸
17-18 4強
18-19 決賽
19-20 仲唔撚係冠軍

琴晚喺狗竇貼左 貼返過黎

阿狗想洗底
同班警犬自稱有白犬一樣

睇到件大胃雷斯 就知阿狗垃圾
物以類聚

迷藍召集

好型

球迷死敵和理非集會日 比國際睇到我地嘅決心

咁勁

有冇人özil波衫多過我

推一推

tui

岩岩先見到post
今晚先貼

躝啦阿蛇
比車仔球迷會踢出group?

U係邊個，唔認得你個名

炮叔係牙post 精神領袖黎

大佬

聽講真人好似三哥

以前成日覺得部分波台巴打係認真新聞都玩尻好煩
希望大是大非可以放低成見

今日終於做到

譚仔三哥

炮縮 得閒入黎狗竇 貼本田翼j圖ok ?

吊牙咁多牙po 廢青99震大家近排還好丫嘛，有無俾人扑儍咗

阿po全部撐驚的

黑盒 mw 囉，未見過..？

我撐香港 警察你們可以打我了

豹叔

Big 4大和解

伸縮黑豹

PUSH

match worn呀，真正落場版，球會會拎出嚟bid 。咁通常用呢個黑盒裝住，通稱黑盒。

埋單幾千蚊件咁囉，有d師兄鍾意儲。

死禿鳩 學咩人印奧燒

件查狗早兩年著爛左扔左牙 唔是就po佢啦

車路士香港球迷會發表一則以主席Tommy署名的澄清聲明，聲明以英文寫成，表明早前不接納警察的聲明（於9月1日發出）不代表球會立場。其內容大致有三點：一、球會官方不贊同有關聲明；二、球迷會謝絕警員加入只是出於安全考慮；三、球迷會保持政見中立，亦不代表會員發表任何政治立場。 不過，球迷會專頁並未刪除該份與警察割席的聲明。

球迷會的確唔代表球會

我有件尹光
po出黎?

查蛇專迷啲阿狗奇人異士
又禿頭 又爆牙

查子自己都係都奇人異士嚟

Ok下個ok

如果決賽拎冠果D
十皮夠唔夠

講咁耐都未拎件阿仙奴出嚟影相
尋晚諗住搞搞搞下上咗Twitter